［求伴］8月頭歐遊一星期

是咁的，一個人七月尾/八月頭去Amsterdam, Belgium同Paris.

每個地方都留兩/三日，會搭eurail慳下錢

行程未定，有無人都會去，多個伴

我八月頭去amstersam brussels 不過住宿我已經買好了

唔緊要呀 可以一齊行下
加家tg? Virtueinif

利申絲

pm ed